天下女人都是x

天下女人都是雞！ 好現實既雞
不服來辯

臭雞

yes

雞

好現實

係要經歷少少野先會知

叫我?

做咩事？散左？

做乜撚野